組織政黨 參選下年立法會

有無連登仔 想組織政黨 下年出選 5 區？